打跆拳嘅入一入黎

我發夢聽日後日有場跆拳交流會係金鐘 歡迎各位師兄師姊戴齊自己套護甲去玩下 特別係個頭盔 戴埋套衫係袋以免被人誤會就最岩